# Тестовое задание - android разработчик 

## Задание
Написать приложение, в котором главный экран приложения отображает карту с ближайшими ресторанами.
Данные нужно получать через одно открытое api с бесплатной тарификацией - по типу google maps Places API, api.foursquare.com или любое другое.
По клику на маркер ресторана должна отображаться детальная информация о нем.
В приложении должны присутствовать настройки, позволяющие выбрать поставщика карт для отображения в приложении, например, google maps и here maps.
Изменения должны происходить без перезапуска приложения.

## Требования к приложению:
- Архитектура и дизайн приложения на усмотрение разработчика.
- Можно использовать любые библиотеки.
- Минимально поддерживаемый API Level - 15.
- Язык реализации Java или Kotlin.

## Прием тестового задания:

(Задания не отвечающие нижеследующим требованиям считаются не выполненными)

- Выполненный проект должен представлять из себя git репозиторий на каком либо из облачный сервисов GitHub, Bitbucket, Gitlab.
- Все требования к установленным buildTools и т.п. указать в README.md.
- После клонирования проект должен собираться без ошибок командами:
```sh
$ ./gradlew assembleDebug
$ ./gradlew assembleRelesase
```

# На, что стоит обратить внимание:
- На сам репозиторий и его оформление.
- На чистоту кода.
- На возможные failover-ы.
